口罩一問 呢隻有冇用

得單獨包裝
唔知有冇BFE PFE

盒都無？
多數都無用

CM出名二手口罩，睇唔清楚係咪，但你盒都冇就唔好預有咩用

係cm啊